今晚有一刻諗過，想架車撞埋嚟算

係度諗，會唔會好痛？
無咗意識係點？
仿佛忘記咗無牽無掛、無憂無慮嘅感覺
我，係為咗咩而生存？

我，仲係唔係做緊自己？

點解要咁做？

個人崩潰

點解崩潰

要死記得拉埋林鄭/popo一齊死

點解要搞到大家都咁唔開心
Hurt完我一次又一次
你係咪真係咁憎我
咁想我死

你知唔知我呢兩個月有幾難捱

我未試過畀一個人咁對我

你每一兩個禮拜就跳一跳
你自己應該知架？

笑，笑多下，再笑多一下
ok, problem solved

有d咩事咁難捱？

感情壓力
工作壓力
發夢壓力

你咁樣講係唔會令到我驚架
不過今晚我會係度9up 發泄

工作同感情有d咩壓力？

我想講旺角個次對我有好大陰影
我真係接受唔到畀人咁對待
你自己講過唔會再咁激我
我先可以慢慢放低面對你
你而家又講大話

我講咗好多次
有咩坦白直接講
大家好黎好去
冇必要好似頭先咁講野
小學雞咩

失業 難搵工 收入唔穩定
感情 我都唔知點形容

我今晚真係好嬲
因為你講大話呃我

點解剩係識block 我呢樣個樣
點解唔嘗試好好溝通下
你第時出到黎社會
係咪可以一唔高興就block撚咗對方
你係咪可以WhatsApp block咗你老闆
仲話想讀返書考上去
你咁樣點面對其他人?
點樣同人地溝通？

關於你自己性格缺陷
你自己都要搵個解決方法架
你下下關門落閘唔畀人幫
人地都幫你唔到架
你知我願意同你一齊面對
一齊去解決問題

做開邊行？

呢個世界
冇野係take it for granted
人地對你好唔係必然
我好肯定 冇人會好似我咁

你將來出到黎做野你就知
同事之間嘅關係有幾複雜
對客又要有技巧
唔係個個都對事必對你好

飲食

唔駛做埋啲小動作
你好無聊